本人正式宣布溫羅太郎係一部神作

昨日終於岀完，實在太好睇，未試過睇一套漫畫可以咁催淚
如果可以岀第二季講桃太郎就好
實在多謝中山敦支可以畫左部咁正嘅漫畫

真係諗唔到咁快就結局
更加諗唔到但結局可以寫得咁好

Btw 間公司正仆街，咁好睇都斬

咁快完撚左?
明明套野好撚好睇

好似係俾人腰斬，